「認真討論」覺唔覺山狗咁廢係因為背叛爺爺的後果

背叛雲加從來係無好下場
當時雲加咁照佢 不斷挽留佢
佢都要25 呢家報應來了

本來唔信
見到基奧特就信了

收咁既人工
我話佢由個心到笑出黎就真

為錢背叛親人的後果

明明前阿係捧盃保證

猪腦係雲加要佢走 所以唔係25
睇下張伯倫 受左傷 連world cup都無得踢
所以山狗變垃圾都係好合理

成世跟住條廢老咩

唔洗或者 山狗肯定係大贏家

咁法比點解釋？

諗下 本來世界級球星
呢家幾撚垃圾

系 冇走應該有得爭金球獎頭3

張伯倫對猁hea踢呢下真係